【警號】發現連登充斥住一班兩登都未曾出現過既仇男女權豬閪 情況好撚嚴重

我發現而家只要有關兩性關係既post
都總會有一班仇男女權豬閪亂人屌鳩人

開個post討論何謂溫柔都可以有班仇男豬閪走入黎講女權
開父權地圖炮扣人帽子話提倡溫柔既女仔好吸引都係父權法西斯、精神病人、毒撚etc
真係上兩登咁耐都未見過咁撚戇鳩既情況

一班由細到大比男人「性隔離」同排斥既豬閪
簡單黎講就係一堆心理變態既女毒撚
透過兩登文化去宣揚佢地果套名女權實仇男既仇恨思想
周圍同人講「新時代自強女性」
話而家呢個年代女人就係要自強
性格要夠閪 要惡毒過男人 有咩不滿要大大聲屌出聲
用閪+惡毒性格去武裝佢地長年比異性排斥既極度自卑

我都明男人特別係青春期中小學雞對無價值既醜女好撚mean
好撚口不擇言對好多豬閪曾經造成好大傷害

但屌你老母唔代表你班臭閪就可以上黎日日發表仇男言論
去荼毒中小學雞架仆街
你要去怪既人唔係男人點樣去恥笑排斥你地
正如你班黑心惡毒女毒閪一樣會排斥恥笑毒撚(下面詳述)

你要怪就係要怪你老豆老母點解生到你咁撚柒醜樣
基因咁撚差
日日上網借女權之名呃無知少女仇男做閪惡毒女人

班女毒閪知道自己呢世都唔會有男人吼
就周圍叫人加入佢地做仇男毒閪
用女權之名不停出父權地圖炮乜都屌鳩一餐
鼓吹新時代女人就係要周圍屌鳩男人/周圍屌鳩人
先係夠潮夠in夠新時代女性既行為

安慰既係連登除左呢班仇男豬閪
其實仲有好多正常絲打
識得同呢班痴鳩線女閪人劃清界線、保持距離

坦白講句你班社會垃圾死毒閪段人生想點撚樣閪無人會在意
死撚左都無人在乎

但周圍散播呢種思想就人人得而諸之
只要你班仇男豬閪一日仲係連登
我一日都屌到你班閪人反皮閪都穿

典型連登仇男女權豬閪例子:

月野兔兔
#199926

連登知名典型女權仇男豬閪
周圍發癲仇男屌鳩人

但一起底就發現原來又係典型由細比男排斥到大既豬閪
整完容就FF自己有能力終於可以報復男人

唔同人都會各有各既背景
但仇男女權豬閪就幾時都一咁致

不嬲都多

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲
作者:賣旗老鼠 #127599

又一件連登知名閪臭惡毒港女張芊穗Melissa Cheung
聲稱毒撚LIKE佢POST覺得嘔心 所以引佢表達好感放人上黎恥笑
而家做左女權撚上IG講佢比父權迫害先會比人起底

呢件仲撚搞笑 仇男豬閪開Post叫男人支持女權
話女權係反父權幫埋男人平權

其實男人好應該支持性別平等
作者:Hjarta #138981

點撚知原來係件仇男豬閪得閒就出post笑鳩弱勢男人

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性
作者:Hjarta #138981

起個底出post話自己無興趣識男人
其實又係豬閪無人吼踏上仇男女權之路
愈大愈冇興趣結婚生仔
作者:Hjarta #138981

舊登撚有咁多女權閪
簡直空群而出個個POST都五六件
都唔知係咪同一個人幾個AC自己扯貓尾

極速又有3件仇男女權閪偷偷留下負評

正常講下揀另一半要揀溫柔
唔好揀性格差果啲

都可以有成堆女權撚入黎圍爐話
要求女人溫柔就係父權法西斯
係精神病人、係痴線佬、係心理變態

真係唔撚知到底係咩人精神病
可以痴線到咁撚樣

好快有狗公白騎士入黎屌你唔尊重女人
之後話絲打我保護你

推撚到班仇男豬閪仆街

女權撚唔係最煩
白騎士先係最煩 以為9UP兩野人地就會比個西你屌

屌呢啲狗公我舊登都見唔少啦

所以點解班仇男豬閪可以咁撚痴線
就係一邊有班男人比佢地口中所謂「父權」思想
壓迫佢地去忍耐廢事屌鳩女人

一邊就有班飢不擇食既網絡狗公覺得同女人企係同一條船
就係親近女人既機會
唔理好醜唔理對錯 只求放縱狗公本能

佢條仔係咪中學去旅行食煙搞到山火最後無死到？

咁你又唔好咁口賤

條豬閪無人吼
難得劣等基因配返劣等基因肥毒
咪比條豬閪同條火山肥毒痴埋一舊永遠都唔好分開囉

講得好，撐你!

六件仇男豬閪偷偷留下負評
屌真係多到痴撚線

女權L留下負皮駁唔到

屌
仆街真係好撚痴線啊
變左做強姦犯啦連登仔

點解班弱智豬閪都會識上連登架

日和其實你點define自己個立場
Male supremacy?

好撚癲啊女權閪真係
精神病人帽子都唔夠戴
變左做性虐待強姦犯啦

你邊隻眼見到我係Male supremacy?

爭取真正既平等又變父權?

係呢個嚴重向女權傾斜既畸型社會
真係講句不平等都變左係被打壓對象

真正弱者既處境無非都係咁

強者拎弱者光環日日話自己弱者要爭取更多權利
弱者講句現實情況真說話就變法西斯
成為政治正確打壓對象
唔撚痴線都唔正常既世界

最撚憎依d狗公
閹左佢地就啱

推撚死班女權豬閪

認同呀 佢地喺現實生活就係咁叫人分手
on99

兩性關係呢樣野同條女嘈過好多次
但永遠佢只會話女性由古到今都被壓迫
所以宜家爭取
返好正常
我就問佢點解要爭取女權而唔係平權？
次次都嘈交收尾
男人就要讓女人
但永遠到某啲位都係話要一視同仁
魚同熊掌兩樣都要

呢個Post 係我見過係連登最過高質嘅Post

Bookmarked

只要女性被批評d女權人士9成會話歧視女人

男性被批評佢地就覺得正常，冇歧視，事實係咁

推

臭雞,殺人犯,包羅萬有

留意返撐班女人嗰d男人，通常係最毒嘅
睇下撐呂雞fb post嘅男人就知道

仲有meaniebeanie
番工唔知乜
S.harrison
正宗連衛兵
改哂名
佢哋係真係乜post都講女權
之前有個post講德國
討論到十幾頁
第十幾頁有條友講德國女首相所以唔掂
佢哋都可以搏一餐
你入日本妹killer啲post睇下
幾個屈日本妹killer有仇女症
仇女症無研究
但我肯定冇一樣嘢叫仇港女症

多到根本數唔哂
愈多女人上就愈多仇男豬閪上黎發癲
以前上舊登既女人多數係收兵娘娘
而家就變仇男女毒閪

果班人最鐘意負評同人生攻擊但無論點

可以點對付仇男豬閪？

記住，你同佢地嘈唔係要說服佢地
而係要旁觀者睇你既意見去反思
如果可以點醒一個狗公，就已經功得無量

現實做下白騎都話呃到西屌
網上匿名都要做白騎就表示佢地真心咁諗

日和返來啦

從來無被壓迫過
而係被優待

死既係死人
做粗重野既係男人
權力係因為男人付出左責任而獲得

女人無權因為女人只識響屋企懶

依個好撚出名
好鍾意打一大段歪理
又鍾意再抄又抄做埋啲懶人包

剩係我呢個POST講既野
已經有20件仇男豬閪嬲到負評唔敢出聲啦
見親佢地就直接copy and paste
佢地搬龍門就直接屌鳩佢地啲詭辯
其實佢地唔係真係詭辯
但無邏輯+智商低就自然講乜都狗屁不通但又似是而非

班毒到痴鳩線既狗公
真係唔會放過任何一個同女人親近既機會架
隔住個mon唔使知豬閪既樣仲方便哂佢地幻想

戇撚鳩真係當自己遺產繼承人今世返黎拎欠債遺產
成個社會已經傾斜哂去女權果邊
仲好意思話歷史問題
btw你條女講既野點解同香港01果件豬閪一線眼女權寫手講既野一樣

香港01仇男豬閪女權寫手 楊子琪節錄:

因為女權主義首要關注女性福祉，這是歷史問題。如果要【專門關注男性問題】，可以另開男性關注主義之類，專門處理男性。

發現我上年年尾屌完條豬閪仇男女權寫手
佢就無再出過仇男閪文
咁就收撚左皮

垃圾ling u女權閪

仇男女權豬閪4人組
真係唔怪得要做女權撚
真係有樣睇架屌

女人受壓迫﹖
依啲咩黎﹖

不過女人邏輯就係，就算個男戰死，最受害既都係佢家人個女人。

第一個咪劣等基因學人生仔既報應
雖然都幾撚同情條女
加上佢唔係女權撚
但事實上連登真係好多呢啲心理扭既女毒閪比佢更加惡毒
只係未落手

呢啲無邏輯無腦煽情風格
弱智豬閪女權咪最撚鍾意聽
反正呢個社會優待佢地優待到都唔撚使用腦
已經可以生存落去同屌鳩男人

21件仇男女毒閪負評但聲都出唔到
笑柒死我

第一個post最後咪又比人屌到潛水收皮

不嬲都唔覺連登比起高登多左痴線毒撚(應該話不嬲都咁多)

反而多左一大堆唔講邏輯唔講道理 淨係識搶高地同政治正確既傻鳩 你叉撚住佢就人身攻擊你

最撚仆街就係呢班人勁鍾意打稻草人 郁啲就連登仔乜乜乜連登仔物物物 唔講以為連登係邪教 冇得logout del app信奉同一個思想 搞到出面傳媒大眾標籤哂連登user 污名化 都唔知幾耐冇試過好似高登咁有社會影響力 又登報又盛

無痴線毒撚睇高登都唔會有人上啦
紅字根本就係多一堆以前唔會點上網既仇男女毒閪
當連登開始普及同主流化
呢班女毒閪就開始湧入以前以男user為主既兩登
透過女權不斷將自己既仇男情緒係網絡發泄
不斷鼓吹女人閪惡毒既文化希望其他正常女人都加入佢地
雖然但不過係一堆智商低+磁到比男人性隔離既劣等基因集成體
但就吸引佢地同類一批批咁湧上連登

所以咪咁多搶光環、扮弱者、不斷宣揚政治正確既閪人出現

支持日和撥亂反正

重點係連登雞主要恥笑班金鐘連登仔,但背後阻止左一位巴打自殺,十分正面,而連登絲又有做懷事，現實上,但連登普遍漠視依件事,主力攻擊班男,咁就好有問題

啲臭閪真係笑死人

係咪真日和？
不嬲buy你基因論

我寧願係收兵娘娘，撚化下啲毒撚等佢地咪再on99咁
班連衛兵淨係識破壞討論
屌喇星

on9
挑惹仇恨分化就叻
女人

你睇下感情台就知
以前高登巴絲比例可能7:3咁
而家差唔多成個感情台都係臭閪女權豬閪
你講少少野
D豬閪就追住你咬

班連衛兵係癲到唔符合佢地思想就唔俾講
以為自己岩個下癲

Too long didn’t read

Cap D唔Cap D，我當初入來係搵盟友去第二個post打男權恐怖分子，同埋一早講咗溫柔絕對唔係對班現實失敗，再想奴役女人嘅痴線男人用。不如我再一次copy and paste 引人來打擊你地：

各位正常巴絲，我呼籲你地，為咗自己同你地嘅仔女著想，一齊幫手打殘一班封建男權恐怖份子。你地有時間上來嘅，見到任何一個恐怖份子攻擊女人或者正常尊重人嘅男人就打擊佢，糾正連登歪風。我喺另一個post已經駁到個極端男權恐怖份子啦啦啦同佢嘅同黨無地自容，想了解二十世紀初前歷代男人點靠性別優勢打壓女人亦都可以睇依條link

一個正常人無時間日日喺度留言，力量真係唔夠，因此我地一定要聯手反擊，有時間嘅接力先至可以喺連登撥亂反正。同樣現實你地都要緊守崗位，壓住依D男權痴線佬，等佢地永無出頭，直到佢地改過自新變返識尊重人嘅正常人。香港已經夠晒亂，俾鄰國人禍害，如果仲俾班生番趁亂上來奴役甚至行暴政殺人，香港真係變做叙利亞北韓。

對著愛你支持你同識尊重人嘅人，加埋可憐嘅弱勢社群嘅人溫柔已經非常ok,對著敵人就要識得惡同強硬。對任何人，包括依班男權恐怖份子毫無準則嘅溫柔只會令你變成任人踐踏嘅doormat, 先至係不符合人性。溫柔係好好嘅優點，但做人做事就要睇對方係咩人，用唔同方法手段應對先至能夠於社會立足。加油！

個死樣成個衡仔咁

曲解意思：講嘅係歷史上有好多靚女點溫柔點好都被迫做性奴同被強姦，甚至殺死，做出依D野嘅人唔係好似你地班男權恐怖份子係咩？唔少女人已經醒晒，唔會再俾你地奴役，想玩分化過主啦！溫柔只留俾應愛佢支持佢同埋識尊重人嘅人。睇來遲D都真係要開個post等所有人都認出你地班男權塔利班

哈，喺上一個post講唔過就圍爐.再講多次：多得班男人靠性別優勢壓迫女人，搞到佢地冇書讀冇好工冇財產擁有權，一定要靠男人，戰爭時代好多女人都被迫做性奴，被姦殺。就算近至工業革命個個窮女人都迫住做血汗工廠做妓女，一係就迫住嫁人俾老公虐待都無人理。女人喺二十世紀初前絕無一刻係安穩自由過，多得之前歷史上班男權統治者同制度嘅暴政。一、二戰嗰陣女人更有打仗做間諜護士保衛國家或者做工廠生產武器日用品，邊有試過所謂安坐家中坐享其成？依加廿一世紀好多女人都覺醒，仲想做男權塔利班嘅只被打殘，勸你地學做現代正常人，學識點尊重人啦。你地返到封建年代連田都唔識耕，死咗都唔知乜事喳。

搬龍門係你地，個個講唔過我地依D有識之士就開第二個post圍爐。真係現實失敗嘅小氣sexist scum

笑撚死我 弱智女權閪真係乜野戇鳩論點都講得出口
真係講出黎就當自己嬴
駁我都真係唔撚想駁

按弱智女權閪邏輯
歷史上成吉思汗成個歐亞大屠殺死左成億人今日係咪要捉蒙古人滅族?
屌真係駁條弱智女權閪我都覺得自己戇撚柒鳩

提倡溫柔就係精神病人、毒撚、反社會
歷史上男人佔主導所以今日男人要還債
到底智力有幾低既人先講得出呢啲咁撚戇撚柒鳩既說話
救命成個唐氏症咁講啲柒到仆街既野但自我感覺極度良好

究竟上帝係如何製造出女權閪呢種極度弱智又唔知醜既生物出黎
不停copy and paste無邏輯、人身攻擊但會妄想有人支持佢

而家就係開個post等你班弱智閪入黎柒啊
點知得你一條唐氏弱智閪入黎講歷史
連基本歷史常識同邏輯都無既弱智
點撚你呢啲戇鳩閪解會充斥連登架屌

一句講哂 關現代男性撚事?

就係你地冇咗性別優勢，眼紅班女人享有經過多年先好難爭取得到嘅基本人權自由就開始喺度開post糾集其他sexist scum一齊謀劃將來再奴役女人，我依加唔上來鬧醒你地,難道等你地坐大變獨裁男權恐怖份子先至開始？我係好心上來話俾你地聽你地D one-sided narrative錯晒，冇一個係啱嘅， 對任何人毫無差別嘅善良溫柔先至真係冇人性，只會俾好似你班咁嘅衰人傷害。你地繼續圍爐搬龍門，我地就應該入來鬧醒你地。

你先至弱智，我係中學大學都讀過歷史，反而你班男權塔利班就見到唔啱你地心意嘅事實就視而不見，自我催眠女人一路以來都有享福，我就係話俾你聽女人喺歷史好多年都俾班男人制度性陷害迫住嫁人，俾老公打，俾強姦殺埋,，迫做妓女性奴，連基本人權都冇，根本從來都冇福氣，只有奴役甚至係折磨殺死。只有極少數女人逃離依D厄運！喺你地眼中，生做女人就係要從屬你地做奴隸，但我就係要話俾你地聽好多女人已經醒，唔會咁易俾你地點同奴役！

上面條友癲得好勻循下 希望唔係男人黎

肯定係有精神病+智力障礙
我駁佢都覺得自己有啲醜
佢自己話自己係女人黎

不如你打去2466 7350同姑娘傾傾
及早治療被害妄想可阻止大腦永久性損傷高達八成

你打去246672350同姑娘講返呢啲言論
睇下佢有咩評語先啦

我地連登仔唔係專業人士唔夠客觀
姑娘應該會比到啲comment你

打完再上黎話我地知

再一次證明 女權閪唔係弱智就真係有精神病
以後女權閪一講野我就貼呢條link比佢地睇下

姑娘都係女人
我諗佢應該會體諒同明白你
快啲打去唔好再拖!!

果然一唔夠人講就屈人有精神病 你地留返個number俾自己，睇吓你地男權塔利班會唔會俾人轉介去睇精神科

認真 你真係打去問問
唔係講笑

你中左幾種thought disorder 既sign and symptoms
成個思考過程結合大量Illogicality既諗法
例如對歷史上女人既situation有種abnormal既polarization
再將歷史過去同現在既情況錯誤關連
認為現代男性應該對歷史負責
結合埋成為一種男人陰謀緊奴役女性既delusion同autistic thinking

我相信任何一位姑娘都會覺得你個情況有需要處理
真係打去問問認真

以前舊登痴線佬都係扮痴線抒下壓
而家連登女權閪竟然係真痴
唔怪得咁多奇怪偏執既諗法同言論

喺你地眼中，唔啱聽講事實駁返你地轉頭就係無邏輯加精神病 ，十足十以前D大戶男人想搵第二個女人或者個老婆反抗佢嘅虐待就搵籍口送佢入精神病院。我見到你逃咗來開依個post，我又copy and paste加鬧醒你地喳。成日ff女人要做你地附庸，生活喺現代社會咁多年都仲咁封建男權，真係要求助嘅係你地。Anyway，我放假有時間就上來睇吓你地嘅言論，唔合理嘅就打一打擊你地/搵盟友入來，總要有人平衛吓依度男權塔利班一言堂嘅情況

唔係講笑 你自己同姑娘講下睇下佢覺得你既thinking process有冇出問題
你啲女權閪朋友應該都覺得醜所以唔敢留comment撐你
而唔係我用魔法禁止左佢地係呢個post留言所以變成一言堂

有時你同我嘈 雞同鴨講係無用
搵第三者專業人士評估下
如果佢話你正常無問題
你叫個姑娘留個電話我打去
認真

我宜家唔係講緊女性平權有問題喎
我係講緊平權還平權
但唔好矯枉過正
將個天秤側向女性一邊喎

喂 你睇清楚佢上面啲留言先啦..
佢個世界有班男人陰謀奴役全世界女性啊..
佢而家要拯救世界啊...

唔好以為攞依D專有名詞就喺度嚇人discredit人先得咖？你地話女人一向有享福都有嚴重邏輯謬誤，我講緊嘅係你班人為咗擁護恢復以前男權完全對以前嘅男人制度性陷害女人嘅歷史事實視而不見，作埋晒D女人坐享其成嘅謬論。嚴重更正一樣嘢：我從來無話過所有現代男人要為過去歷史贖罪，只係邀請有識之士一齊打擊你地男權塔利班，無分男女。你閱讀理解係零，曲解晒我講嘅嘢，想discredit我，先至係illogical thinking加irrational， 可能有thought disorder或者dyslexia. ,你地依D完全唔識跟異性相處甚至仇女嘅人真係要搵clinical psychologist要做interpersonal relationship therapy，治療一下跟異性正常相處嘅方法好過喺度圍爐定叫春啦。

我都明男人特別係青春期中小學雞對無價值既醜女好撚mean

我而家都係好撚mean

請問邊度曲解你呢?
又係你話提倡女人對任何人都溫柔就係父權精神病人陰謀奴役女性..-妄想
講講下又話女性點溫柔都會比人強姦性虐待...-思維跳躍
跟手仲話有班男性陰謀奴役全世界女性..-自閉思考
歷史上男人主導所以今日男人要還債 唔同意就係唔正視歷史...-邏輯混亂

大佬啊 不如你講下你理想中應該係點?

如果你喺現實講依D嘢加散播謠言discredit我嘅，我唔會駁你咁多，而係直接叫律師打律師信俾你

比你contact我
我即刻用真身inbox同你講返呢啲野 留個紀錄比你
你咪可以叫律師打比我囉
好冇?

事實你點駁姐?

第一次親身同精神病人講野
真係好得意 學到野

推
呢個post真係經典
以後連登女權閪一出就可以貼出黎
好想睇佢地點同精神病女權閪割蔗

佢完全唔想理我

女權最大問題，係要特權
不是要平權

條仇男豬閪成長時期陰影面積應該好大

gchi 日和巴打大戰女權傻西

針對幾個point糾正你，睇來你真係有dyslexia，依Dpoint係你諗出來discredit我：

提倡女人對任何人都溫柔就係父權精神病人陰謀奴役女性： Wrong. 我唔鼓勵任何人對任何人無差別溫柔，因為如果對象係壞人，如男權恐怖傷子，受害就會係自己，但無話過你提倡溫柔就係父權精神病人陰謀奴役女性ge人。

女性點溫柔都會比人強姦性虐待：再次糾正：我指歷史上好多女人點溫柔都係被強姦殺埋，自己睇吓特洛伊，五代十國，二戰慰安婦等歷史，我只係用來引證吓任何人在想害自己的人面前絕無需要溫柔，而係要保護自己同反抗

男性陰謀奴役全世界女性：事實就是千百年來都係父權社會，你地無得抵賴，否則唔會有女權思想出現。二十世紀前大部分時間一向男人就係視女人為附庸/財產/物品，剥奪教育就職生活自由等人權，俾老公蝦同打都冇人點理。就算英國黃金年代：維多利亞女王年代都係有依類情況，我懶惰，唔想晒時間搵返n年前讀過British Studies D source, 求其搵WIKI算：
至少有個叫啦啦啦早排在另一個post先話建國後要殺女權分子，再次奴役女人，唔好扮冇諗過, 除非你地同佢劃清界線

歷史上男人主導所以今日男人要還債 唔同意就係唔正視歷史...： Very illogical! You have twisted my words horribly! So Delusional！你小心D講野同睇野la：我一路都無講過現代男人要還債！我係批評樓上班男權恐怖份子漠視以前歷史男人對女人制度性迫害，話女人享福，實際女人真係在當時係冇人權冇自由，何來在家中享福？

跟一個可能Dyslexia患者辯駁真係非常疲倦：你都中晒妄想，思維跳躍，邏輯混亂，至於自閉就算，我暫時先保留，當積一積口德

下，紅字其實咪即係「競爭唔夠男人」黎囉

男同女除左合作關係重有競爭關係架
明明自己個性別輸左，就話人「壓迫」

咁現在放左權比你去做農民，建築工人，例垃圾，水渠工，路面維修，礦工。唔見女人黎做播

無責任咪無權囉。又唔係男人令你地體力弱既。
要屌屌個天喇。懶落男人度無用架

果位女權既邏輯。

黑人因為先天有體能而響奧運度屈到短跑。
呀，你要扣返佢秒數比我黃種人先公面呀
呀黑人嬴黃人係黑人壓迫黃人呀

屌你，知唔知咩叫競爭﹖
又唔講黃人可能聰明少少。

女人明明係輸左，但只係以子宮一個工具已經可以安心一生。
乜咁叫壓迫女人﹖
唔駛要女人負責，但沒收翻對應既權力，叫公平，唔叫壓迫。
現代就係壓迫，不過係壓迫男人。
女人責任無負。權力要盡。

廿一世紀好多女人都覺醒X

廿一世紀可能有足夠生產力比女人進一步寄生〇

做咗D家務返來改正：畢竟趕時間打無proofread:係男權恐怖份子，打錯咗個傷字

仲有要喺一個有terribly one-sided perspective,思想性格勁有問題嘅人面前證明自己冇任何依方面嘅問題真係晒gas

仲有伸窄西周都喺嗰個post支持啦啦啦主張，你冇陰謀嘅就請同佢劃清介線

個個要求都唔同㗎啦
女人又可以要求男人性格點
男人又唔得?
屌sexism到呢

見到你地啲奇形怪狀嘅女權份子,除非有足夠既慈悲心,否則普通人很難不以武制暴

佢就係s.harrison
依家叫andyh
真係好癲，你google下就知，佢真係當咗自己係心理專家，成日流連感情台俾意見。
仲老屈日本妹killer有病。
如果killer有病
咁佢都有思覺失調
佢分唔清現實同網絡世界
一個專業嘅心理專家絕對唔會俾免費advise
佢玩role play玩到痴咗線
一場爸打，真係唔想佢咁落去

都講咗係「如果」呀，連登仔: 即係現實真係發生咁嘅情況影響我生活同聲譽我先至搵律師呀，喺現實真係求神拜佛永遠唔好識到你班痴線佬, 講兩句都晒時間晒精神甚至晒埋律師錢。真係得D連登細路仔先至認為喺網上要俾個真實身份同contact人地，自由世界value internet anonymity，我係非常珍惜依樣嘢，喺現實我都剩係接觸精英名流，既然發現咗依個討論區就順便鬧男權恐怖份子之餘睇吓其他階層嘅人講乜甚至交流一D，可惜講道理正常嘅人少，痴線嘅人多。你仲好搞笑，竟然想同大陸一樣玩真實身份，喺真實世界度認識聯繫. 玩咗一排連登我都明咗D嘢, 現實不得意嘅人，先至要喺連登圍爐，連尼住都算做咗件好事，俾個平台班痴線佬發洩。

事實係你似係個有潛在Dyslexia加Delusion嘅痴線佬，睇D唔睇D，唔合邏輯加思維跳躍妄想屈人精神病discredit人嘅係你，要反擊澄清嘅嘢我都打晒，再重覆無意思. 無專家能夠單憑網上言論就屈人地係精神病，你就繼續喺度扮嘢呃細路囉，畢竟咁做你個心先至舒服D。

唔使問 睇佢講野已經知肯定有自閉症傾向
你見女權閪都唔敢撐佢就知佢幾撚psy

佢有連登acc, 唔用時我借來用，得未?

當撚狗咁撚佢觀感就feel哂

心理學家都可以匿名喺網上俾advice,唔信你去reddit搵psychology嘅group, 不過佢真係唔係psychologist,佢亦從來無認過係，只係讀過少少psycho，但一路都做另一行嘅嘢，佢都係發現咗連登後就用來練廣東話加見到班痴線嘅人就試吓用返小小psycho嘢. 邊個都上得來開account講嘢咖啦

屌
最恐怖係佢屌killer開post係分化香港人
亂咁spin亂咁9估
但係之前個講德國嘅post度人地討論到第十幾頁S.Harrison都可以為咗佢理想嘅女權而駁人地
佢跟本就係一個sensor，見到話女性嘅佢就衝出來吠
佢先係分化緊香港人
佢係想男女平等定想依個世界再無評擊女人嘅聲音？
日日話自己群精英，我未見過有精英唔俾人講相反意見
係群精英，定係群新紅衛兵？
日日撻幾個term出來拋書包
不過係孔乙己係到之乎者也

以後見到佢直接貼呢個post出黎比人知佢係弱智自閉既就得
同自閉閪認真你就輸 唔使認真覆佢理佢

你見班人真係有講平權？佢地只係擺晒去男人嗰面，ignore埋歷史wo

講人哋男權恐怖分子
唔講仲以為有份策動911
你呢啲就真係主張極端女權主義嘅女權恐怖分子啦

你都係見有戰友喺度圍著來打人啫，果然全部人都係同黨

跟返依個logic: 美國係唔會同恐怖份子講和

睇返佢以前D留言，佢冇喺一個同德國有關嘅post度講嘢

點樣只係擺哂去男人嗰邊？
宜家側重於女性嗰邊
講返少少持平嘅說話就話人男權恐怖分子？
如果你真係有讀psycho
我真係好想知你邊間讀同埋邊個Professor 教你
啲邏輯咁弱

你睇返你地群埋D乜嘢人先啦，個啦啦啦唔係恐怖份子我真係唔知點形容佢

我冇讀過psycho,但唔表示我唔可以喺度講嘢反擊wo. 你睇返佢地之前留言好多都係話男人出去搏殺女人在家享福，唔係patriarchy嘅 perspective係乜嘢？冇邏輯嗰班係上面D男權撚

你明唔明乜嘢叫一個群體有一百種意見但都可以和平共處？
而你就係要唯我獨尊嗰個

我冇唯我獨尊，唯我獨尊嘅係佢地，係都話自己觀點啱，無視歷史上女人無人權嘅事實。駁吓都有錯？

以前高登就叫毒撚討論區
宜家連登就比班女權塔利班佔據
男人連最後樂土都要失守

明知對方敵意咁大，仲邊能夠和平共處？剩係鬧吓踩吓場已經好俾面

古時女性冇人權已經係事實
冇人話唔係
但宜家唔係延續古時嘅野蠻
亦都比返應有嘅待遇比女人
但問題係極端女權主義者要嘅唔只係平權
仲要搶埋男性嘅
所以先有人出來講男性呢個問題
古時個天秤偏向男性
但我哋唔係要有仇報仇
將個天秤偏返向女性咁
而係要取得平衡

好似Marxism既substructure同superstructure咁姐
以前男人打仗 打獵 耕田, 所以咪男性主導lor
母系社會又唔係無出現過, 收曬皮咁解姐
男女都只係社會制度入面既一份子
無話邊個佔優 壓迫另一方面
你睇下張繼聰比人笑佢謝繼聰笑到佢有抑鬱症
又唔見女權出黎譴責?
社會expect男性養家賺錢承擔責任
又係唔係女性透過污名化男性黎奴役阿?
你班feminists不學無術 自我矛盾 概念模糊
Poster有件裸女就話係objectification, male gaze
換件裸男就話係男性既narcissism, 透過show off身材黎展示自己
一開始就假設左父權壓迫女性呢個概念再去套落所有野度
然後拋一大堆數據黎justify自己 懶係理性咁
一個社會咁撚複雜, 你丟幾個有利自己既數據就話父權壓迫
上面有巴打po翻相反既數據你又唔撚反駁?
唔講你d feminism垃圾無用
feminist本身十居其九品格都有問題 妒忌心 控制欲充斥住全個人
日日係度詭辯 避重就輕以為自己贏左
拗唔贏就話人溝唔到女所以仇女
你呢句咪又係物化緊自己, 溝到女就好威呢個concept本身就暗示緊男性得益, 女性係一件用黎同人比較既貨品
所以話好難怪由古到今咁多哲學家 思想家都硬係有一兩個chapter話女人係in nature unpeaceful, stupid, hysterical, irrational
因為事實黎

好L惡，真係莫得罪連登仔

一人少句喇

豬扒， 都可以愛國嘅。

請你地跟啦啦啦定伸窄西周劃清界線先講，否則我理解嘅係你地唔係要平衡，而係要恢復當年嘅男權統治。況且現今世界都冇極端女權嘅情況，喺高位嘅依然係男人多。

你睇返歷史上男人對女人嘅暴行同暴政先再講

你D例子完全根本唔能夠拉埋來一齊講，我講梗係依班人圍爐嗰陣完全無視當年男人靠制度優勢壓迫女性嘅歷史（從來唔係假設，根本自西方到東方歷史大部分時間都係咁，詳情自己睇返我嘅point同搵多D歷史書睇），猛話女人有享福，但實際連人權都冇，只有極少數幸運例子。佢地有部分人仲妄想恢復以前男權壓抑女人嘅制度，唔反擊先係傻

嗰個日和同其他男權撚都好可能有D病（除咗有虎之夫，佢理性，只係想要平衡，但佢未知上面部分人係唔只要平衡，而係再次打壓女人做奴隸，可能因為佢都冇追過其他post）至少似係dyslexia, 講事實唔啱聽，唔識駁落去就會曲解你講過嘅嘢，再屈人精神病，同以前班有錢男人搵藉口送唔鍾意嘅老婆入精神病院如出一轍

都想佢地唔好再散播歪理，唔好亂up女人以前只係享福，佢地唔打咁乞人憎嘅嘢都唔會入來嘈

女人用黎俾人男屌，出火，生仔煮飯既姐，俾佢讀多少少飯，食飽飯，就多多事干，屌你老母。

以前好多女人都係俾班男人欺壓，冇工做冇書讀冇人幫，困喺屋企睇老公面色喳，男權痴線佬，睇多D歷史書睇吓當年男人點樣制度性迫害女人先講嘢啦，依加男人女人都有基本自由人權，無人天生係你工人加洩慾工具。咁唔鍾意現代社會就返去中國古代啦

推爆班智障仇男豬閪

唔使受戰爭威脅唔使高強度勞動工作唔係享福係乜？
你又有咩證據女人全部受迫害？
而家現代更加大把人工都唔使返有人養
理正氣壯打風流工條條fing都無社會壓力
我都想做女人啊屌你老母

無工做無書讀就係壓迫？
你唔比大把人唔鍾意返工讀書？

推爆班剩係知權唔知義務既弱智女權閪

你見一個人都唔敢幫你仲活係自己世界覺得自己無病

全部話你有病既人都係沙文豬 笑死

點會冇極端女權主義者
我之前冇追post唔知佢哋點
但我起碼見到你好明顯你提倡女性優先
再加上睇返外國新聞
大把所謂女權主義者其實就係奉行極端女權主義

連平時圍爐既女權閪
呢個post竟然粒聲都無人幫佢出
你就知佢有幾痴線啦
刺激下佢撚下佢當推post咪算囉

好多女權西淨係個西樣同性格已經想嘔，之前德國有個vegan+antifa加女權同學個樣好撚惡頂 雖然性格其實幾nice不過個樣就 半邊光頭半邊藍色頭髮，加拿大多毛過亞馬遜又臭狐，狗都唔想屌佢

根本香港地
正常樣既女本身已經fair than other
靚既個班，待遇比得上美國總統訪港

正氣post!!!

樓主可唔可以兩三日就出post屌柒班女權撚
因間去到外國咁真係多得佢地唔少
我唔想坐坐下地鐵被人用強水淋鳩 因為班女人覺打開腳坐表示緊男權

ho ball

證明你真係無學識無知，講緊嘅係女人以前（現就係如落後非洲國家，或者係一D鄉下）連選擇嘅權利都無呀，你真係好柒

男人就有？
男人有冇得選擇唔返工唔讀書係屋企唔做野？
證明你少少邏輯思考都無
男人係選擇既權利都無呀！
你真係好撚柒

唔樣衰都諗唔到咩理由會撐女權
除左部分野心惡毒女想做leader沽名釣譽

你無視二戰好多女人為國家做間諜，隨時俾敵軍發現就折磨屠殺（check 吓gestapo係乜黎啦），你無視戰爭輸咗個個都會送入集中營（集中營死咗唔少女人），你無視戰爭下女人係會被強姦折磨殺死（就算現在都有：請你睇吓最新諾貝爾和平獎得主係邊個-Denis Mukengere Mukwege, Nadiye Murad Basî Teha- 兩個都係幫助戰爭下被強姦傷害嘅受害人，呼籲停止戰爭強姦），戰爭發生無人係會因為性別被放過，根本全國上下都係喺度打仗或者貢獻，無人獨善其身。至於現今打風流工係個別例子，大把窮嘅都係做工加兼職出來養家你唔知喳，證明你同其他男權撚一樣，真係活在自己男權世界入面。同埋我依加講緊你班男權恐怖分子無視歷史，你又搬龍門去現在打風流工做乜？

除左果班連少少性吸引力都無
少少當代女性特權都享唔到果班
仲會有咩人出黎講女權
你睇班女權撚咁撚黑心惡毒成日笑鳩人
都夠膽打正旗號話自己係為平權為公平

屌屌下班女權閪都唔知去哂邊
除左個智障既上左水其他聲都唔敢聲
佢地敢再出黎柒就屌

你無視二戰好多男人為國家做間諜，隨時俾敵軍發現就折磨屠殺（check 吓gestapo係乜黎啦），你無視戰爭輸咗個個都會送入集中營（集中營死咗唔少男人），你無視戰爭下男人係會被強姦折磨殺死（就算現在都有：請你睇吓最新諾貝爾和平獎得主係邊個-Denis Mukengere Mukwege, Nadiye Murad Basî Teha- 兩個都係幫助戰爭下被強姦傷害嘅受害人，呼籲停止戰爭強姦），戰爭發生無人係會因為性別被放過，根本全國上下都係喺度打仗或者貢獻，無人獨善其身。至於現今打風流工係個別例子，大把窮嘅都係做工加兼職出來養家你唔知喳，證明你同其他女權撚一樣，真係活在自己女權世界入面。同埋我依加講緊你班女權恐怖分子無視歷史，你又搬龍門去現在打風流工做乜？

俾你十粒膠你

女人戰爭贏左咪無事
男人戰爭輸贏都要死你唔講？
證明你活係自己個女權世界入面
駁唔到就話人搬龍門
搬龍門唔係咁閪樣亂用架

睇前幾版佢d發言
你就知佢精神同智力都有問題

同一個潛在dyslexia患者講嘢真係晒氣，有心嘅正常人睇返的個回覆，自己衡量一下打出依D嘢反駁佢嘅人係唔係有病:

強烈建議大家互相比正皮
個個留言都十幾個正皮
激撚死班女權撚

連登充斥，但係兩登未曾出現

點解你話你係正常
但平時空群而出既女權閪竟然無一個敢出黎撐你？
可唔可以答到我？

你中文肯定肥左

你肯定邏輯唔合格

班女權閪見到個痴線既出黎柒而家剩係敢刷負評

戇鳩仔

但主張極端女權係極少數，仲要從來無做過主流，唔極端就唔會有noise上新聞，實際現今世界好多男人身處高位，世界富豪男人唔佔90%都有70-80%，真係無人係極端女權囉

我提倡嘅係請班男權分子尊重吓歷史同不分性別嘅尊重人

係因為怕咗你多D,發句言都要cap D唔cap D公審人地，上面都有人話你地痴線，之前嘅post都有隊友來幫手

我提倡既係請班女權份子唔好扭曲歷史
呢份都係對歷史既尊重
同埋照下鏡了解下自己點解無男人尊重

真係痴撚線
話你痴線變左話我痴線
之前班女權閪唔知你咁撚癲啊嘛

男女有別 平咩權 都on撚9
講最基本自然嘅嘢：一個男人可以十個月內搵一百個女生一百胎
女人十個月可唔可以搵一百個男人生一百胎呀

利伸：唔係比位啲女權閪入，係講個事實出黎，十分支持各位巴打繼續打擊佢地。

cap哂原文有埋全圖都可以話cap d唔cap d
女權撚扭橫折曲真係世界級
真係佢地柒左都唔比人cap圖話人知

笑咩啊
其他女權撚未發作咋
到時有排你笑啊

月野兔兔真係女權到痴左線，打飛機真有性病都講得出係幾咁冇基本常識

人妖嚟
唔好同個心理變態嘅講咁多

你講嘅係現今父母親同其他親友對你嘅期望，以及強制性免費教育，但接受過後男女都有權選擇係唔係讀上去。但以前歷史係無普及教育下，女人想好似男人咁讀書都無機會呀，係得大戶人家先可能會俾，喺維多利亞年代：窮家小中產女子嘅工種都只限governess,婢女，工廠妹。女精英佔極少數，多數係貴族同有錢人家出身，而有錢人家個女有書讀都唔係必然。係人都知知識係裝備自己嘅武器，有咗之後先至有機會搵到好D嘅工，搵多D錢，你咁羨慕以前迫著無書讀嘅女人，我諗你考慮變性返古代，睇吓做古代女人係唔係真係你想像中咁爽。

女權主旋律係話女人以往係受迫害
但其實從來只係被優待

佢唔好佢無得點點點既同時
佢被免除好多責任

我都有嘢做，唔覆啦，你自己活喺自己世界入面啦，其他人都係正常人仲早過我開工，緊係唔理你啦。

第一波女權會話，你比左權我先，我會負一半責任，但現實話我聽，女權無做到負責果部份
成個女權運動無信用，只係搵著數

講個笑話你聽
女權

倒返轉佢地唔肯
佢地養男人，男人留屋企佢地唔肯
咪知佢地口中既壓迫只係藉口黎

有時覺得女權都世界級
幾十年 幾百年前既代遇都拎出黎講

閱讀障礙好離譜。男間諜當然都多，我仲視舒倫堡，Allen Dulles為偶像，戰爭死嘅男人都係多，但我係講緊班男權撚連全部女人嘅貢獻犧牲都無視晒呀

係你自己假設姐
同埋係你放大緊女性做過既事
黎去平衡你自己心理上女性無歷史地位一事

佢唔可以點點點

係人贏咗戰爭都會和平無事啦，男嘅都可以唔選擇再參軍，除非受限於徵兵制。講緊戰爭期間不分男女都係死都係受折磨你仲喺度柒

同班無知無視歷史事實活在自己世界嘅人講嘢係真係好辛苦，有大把論據事實都要扮睇唔到，要講嘅好早已經同你講晒，受盡迫害仲有乜嘢機會負你所講嘅責任同義務。最好你地一世喺連登圍爐啦，我最緊要係現實唔俾你地上來

不如講下現今女人有咩代遇
而依個代遇係唔係已經“還”緊上一代啲所謂可憐代遇？
if yes
女權撚你想爭取啲咩？
君不見現今香港女權之大
還想爭天？

有無放大過，自己判斷：之前佢班人係話歷史上和平定戰爭年代女人在家享福呀，見到都撞火：

現實係大把男人都識尊重人，唔識尊重人嘅係你地

最後一次：我無講過要求現代男人還債。我只係要依班男權撚尊重返歷史事實, 以及學識不分性別嘅尊重人，其他女權/平權人士要爭取乜嘢就由佢地睇度個post後喺度講，不過佢地依加應該返緊工

女權學人講不分性別尊重

好人好者點會做女權撚
利申:支持男女平等，但睇唔過眼d厹成日刷女權撚鞋以為有西可以屌

宜家充斥著以前兩登未出現過 咁講明唔明？

樓上果個andyh好痴線 日和巴都冇否定歷史，只係指出宜家所謂男女平等側重於女果邊。但佢就不斷quote返歷史出黎，都唔知做乜。

所謂壓迫有商榷餘地，女人留屋企係事實
點解讀就。。。

咁事實真係有班女性嫁咗有錢老公嘆世界

仲有難得有巴/絲打咗篇有分析同論點嘅文章，andyh回一句‘’你睇吓以前男人對女人嘅暴行先講啦‘’ 就等於回應咗

d 人避重就輕啊

強帖留名

依班唔駛講，意思係一般女人

有本書叫男權的神話

入面講出女人從來無返壓迫過，而係被優待服侍
所謂讀書係乜？學習生產技術做奴工
女人唔係無得讀書，而係唔駛讀書

啲女權撚係好on9 但呢個post都好多仇女男權撚
好扭曲

唔好意思
可唔可以照顧下mobile版人士
desktop版cap圖點睇

依個女權撚講d野似唔似上面個傻西

邊個負責邊個有權
有乜咁戇鳩？

唔要責要權？咁同共產乞兒有乜分別？

咁請問徵兵制徵兵既男女比例係幾多?
請問你口若懸河講既二戰，有幾多國家係用徵兵制?
請問二戰時傷亡男女比例係幾多?

唔太明你想講乜
咁如果係女人賺錢賺得多啲/職位高啲 咁男人又應該聽哂女人話？
我只係覺得呢到啲人太扭曲 無啦啦人身攻擊人地 講講下連條女既男朋友都拉埋落水

男人靠性別優勢壓迫女人
人類夠靠自己既智力優勢壓迫其他動物喎
豬牛雞被圈養被人食都好慘
你點解唔幫d雞平權?

唔係單個個體睇
依家係睇機會平等
女人成功，可以賺同男人一樣甚至多既錢但女人失敗呢？佢可以嫁人就算
而男人就要做下三流工作

女人只談成功機會，不談失敗機會
不談失敗機會，沒權要成功機會
而女人有西，永遠點失敗都好可選嫁人
已經一開始就唔平等

無一半女人乞食，無一半女人自殺，無一半女人通渠，就唔好要求高職位
有一半係女人

無資格

競爭唔夠人黎就係對方錯。
咁任何比較都唔駛了
女人比個西靚仔有錢仔屌係佢地壓迫正常男人同毒撚呀
作為一個熱愛公平啲評審人
女人呀快啲公平地比晒個西所有人屌喇

咁個女人肯嫁 都要男人肯娶既
咁如果男人肯娶 你情我願 又有咩唔平等
男人都可以搵富婆結婚 但又係自己放唔低自尊啫

睇吓班同黨講乜：
啦啦啦

伸窄西周

至於我當初見佢地走晒入來都剩係Copy and paste都無打算開火： 個日和都有份話男人無奴役女人咖，又狂扭曲我說話，屈人精神病，唔係支持上面班友？佢唔係就同佢地劃清界線啦！佢其他Point都在另一個Post被駁到體無完膚先至過來，唔想再睇。

要駁我早就駁晒，繼續扭曲囉！
上面班人唔講道理唔去反省我都費事再理，剩叫佢地積返D口德尊重人尊重歷史喳，如果以前為國犧牲受盡壓迫的女英靈真係復活見到依D言論，恐怕會俾激死多一次，最後Post link當做Reference：

SUPPORT你，終於有人入來講人話

你錯了，因為當事係女人唔駛做野或無得做野，男人先願意咁做

當女人可以自己搵錢，成個平衡已被破壞

依家咪就係有我依類人不願意，而會越黎越多人不願意

岩呀屌 睇左成個post咁耐最想講係呢樣
根本呢啲人不嬲就咁多 唔淨止係樓主講嗰方面

女人乞食你冇見過？街邊乞兒/麥難民我覺得男女差唔多人
冇女人自殺？ 只係自殺原因唔同啫 有幾多個男人自殺係因為女權定係真係自己走投無路 飯都冇得食？
而點解女人一定要通渠？女人都有自己既崗位 掃地呀姐洗廁所呀姐洗碗呀姐你唔攞黎比較？ 只局部揀野黎講去support你既仇女論 現實生活中如果你失敗都可以反省下先

好好奇啲咁極端既巴絲係咪自小死左老豆定老母定父母離異定家庭唔幸福？
老豆努力搵錢 老母都有去搵錢 家務又係老豆老母做 老母煮野食難食都好 佢都有付出
我只係想講 男女都有天生優勢 都有難關 都有自己既努力 唔需要對立 而男女原本都唔應該係對立既關係

你係娶左女人嗰個？你知點解男人要娶個女人？
但我真係唔太明你想講乜..睇唔到上一句同下一句既邏輯關係 又有錯字....不如讀好啲中文先批鬥人？

一：你不滿意徵兵制剩搵男人就同你所屬政府反映，但庫爾德同以色列就真係全男女皆兵
二：講緊二戰係無分徵兵制都好，全國人都係戰爭狀態，軸心國軍隊係屠殺Civilians
三：你既然提出來就可以試搵，我唔得閑，但以前我聽過根本直到現在都無可能計得準死亡人數，因為死得人太多，好多仲係Missing，但其實點都好戰爭對男女都係有傷害、折磨加死亡，我完全唔明你點解要咁計較邊面死得多：真係得連登仔先執著依D野

又搬龍門：Animal rights activists 會跟動物權益，但依加係講緊以前班男人欺壓同一族人- 女人。難道女人唔係人，唔值得有人權？

以前嫁人都可以係被迫無得選擇，視乎情況。你羨慕女人就變性啦

1. 男人承擔多d責任=你個政府問題
唔知如果有個國家係全徵女兵，幾多女權撚會出黎吠呢
二 咁士兵傷亡率係咪一定高過平民傷亡率呀？
三 男人死傷得多=唔駛執著， 女人讀書率少d=壓迫

點解唔叫以前班女人變性

所以咪話 佢放大緊自己弱勢
黎達到女人都好撚慘/慘過男人
依個理想目的
總知就男人就慘抵撚死 女人慘就係男權壓迫

又講以前
你拎以前幾慘放落現實有撚用咩
依加情況係點呀 係調番轉呀

然後呢？ 女權撚又想爭取啲權利呀？
繼續拎以前好慘 所以社會要補償依個理由去拎多幾多權利？

exactly
豬牛雞都係俾人類壓迫，又唔見班女權閪幫班雞平權 (可能其實幫緊，唔知啦 )
恐怖分子都俾美國佬壓迫緊，點解唔幫恐怖分子平權

巴打有冇見過外國班素食撚
啲左膠思維一撚樣

去牛扒店屌鳩人食牛

其實春秋戰國嗰陣d牛牛都有上戰場好有貢獻，我地真係唔應該食牛

男權撚真係好奇怪呀，閱讀理解真係零 以前都無相關科技，亦冇依個概念，就算最後有雛形都係會危及性命。我係叫上面個痴線佬咁羨慕女人就不如去變性啦，係counter-suggestion。

分享埋：現代女人都會面對貧窮：
日本300萬貧困女性殘酷真相 華麗背後是腐朽的味道

香港地位： 靚女>>>>>>>>>>普通女仔>>>>>>>>>>靚仔>>>>>>普通男仔>>>>>醜仔>>>>>>醜女

女權撚用d九唔搭八既point自以為駁左人 比人駁完又選擇性失明 成個post都係你個癲婆d痴線point

我成日見到掃地洗廁所都係男人做
幾時變左女人工作

咁你班女權撚爭取d咩姐？而家有技術啦，所有女人唔滿意咪做男人囉
你諗好點詭辯未姐
男人打仗死得多就可以唔理，女人文盲多就係被壓迫?
動物夠有貢獻啦(牛會耕田，馬以前係運輸工具)，又比人類壓迫(俾人食俾人圈養俾人逼做苦工你唔好同我講唔係壓逼呀)，咁你點解唔爭取動物平權?我自己就覺得應該俾d雞去受教育點樣唔好亂咁叫囉

大把日本女人根本唔想做野
安倍推一億總活躍都無女人響應
閪工又唔願做 轉頭又呻窮
一大堆因素忽視然後話對女性不公既女權廢文

咁樣叫追求公平？男人做到死都咁窮又有冇人提？對男人公平咩？
食屎啦閪女權

阿叔有掃男廁，阿姐掃女廁多 真係好低B

就算倒垃圾都係男人去堆填區上垃圾車
女人就清下垃圾筒

兩回事黎

不停鳩吹以前男人點點點邪惡
擺明將女人擺上道德高地
轉頭又唔認要男人還債

前面又話反女權都係強姦性侵犯
跟手又話我cap圖屈佢

女權撚真係龍門任佢搬
仲要自我精神勝利

我有爭取動物權益時可能你都未出世 我有提過男人都死得人多，但班友係完全唔理女人喺以前都受壓迫受傷害，戰爭時更被姦被殺被迫做性奴，你離晒題就離晒題啦，仲死雞撐飯蓋，亂撈埋動物權益一齊講，你辯論都係零分呀。

變唔變性係人嘅自由，亦有女人想變性做男人，唔知自己搵新聞

當女人真係自食其力而個社會又唔係服務業為主就會咁
咁唔係對女人唔公平，只係對女人無優待就攪成咁

其實我唔係幾明，
我女朋友日本人黎。
自己出去租屋住，
租金一個月先三萬五yen，1dk(住係冇咁出名既縣既中心城市)。
便利店、外賣便當又好食、又平，
日本而家缺人到要搵d南亞人黎做野，
講窮大阪西成區個班homeless有幾可見到有女人，個d就真係窮la。
講女人冇讀書做唔到正社員，男人冇讀咪又係做唔到，
一個家庭窮到屋租都交唔起，
男同女都係冇書讀架la，
唔明點解特登講女人慘，
你話日本男人升職有利就話make sense姐。

仲要篇文講窮女人同有錢男人結婚二次投胎機會唔高，
男人其實連呢d機會都冇，
你呢d女權人仲夠膽死引，
二次投胎本身夠哂父權la，
人地話冇得投好慘，你仲引黎用

起隻癲雞底la

唔出奇呀，睇你都應該係40幾既姨姨黎
如果唔係都幾難無理得黎又唔輸得
喂咁就當詭辯嗱，俾d誠意得唔得?
第一，女人就好多人死好多人做性奴就好慘
男人死傷更多人就。。。提過囉
第二，我點離題?而家講緊女權撚冇腦，我咪proof緊你點冇腦
第三我按你邏輯講野實0分架，又係你又話女人有貢獻女人被壓迫所以要平權，d動物都係咁你就唔理嗱?不如你直接話因為你係女人所以只會撐女人啦
第四，你噏咁乜，又係你講男人咁羨慕女人咪變性囉，咁你班女權撚咁想要男人既所謂權力既話變性咪得囉，喺度詭辯做咩姐

全世界女人都被逼害，女痴肥黑人lesbian再加智障就最應該受社會優待,男人理應滅或做奴隸補償 ，Andyh除咗唔係黑人之外應該符合哂新時代人類標準 仲唔去選特首

已經講過好多次
班女權閪所謂嘅男女平等
係想有哂作為男人同女人都有嘅著數
但就唔想負起埋男人有嘅義務

冇事就話男女平等/現代女性比男人更強
有起事上嚟就話自己係女人嚟架嘛/你係咪男人嚟架/依d事係男人做架啦

其實佢地根本就駁唔到依1點 睇咗咁多女權post，從來都冇見過有冇腦女權閪去反駁依1點
你地班垃圾諗緊咩大家都心知肚明啦

好心就捐返入嚟老母個閪度摺埋啦

我唔係佢，但證明依個世界我都有同路人，好多女人都係咁睇。

而加先睇返：個日和係喺創意台開依個Post ，睇來都係因為感情台大把人鬧佢，班男權痴線佬喺感情台講唔過人地就迫住逃走去唔關事嘅台度污染人地地方真係可憐

d女權人士 負評當回左
拗黎晒氣

日和高汁user

佢地已經仇女到連清潔阿姐都睇唔到，我去邊個office都係少數叔叔掃男廁，阿姐就掃晒男女廁咁滯

下 感情台個post你型女權閪比人屌完就三日都無出現過啦喎？

咁撚樣都可以精神勝利
唔怪得打段邏輯混亂既痴線文都當自己駁左人

真係痴撚線 班女權閪比人屌到水都唔敢上咁客觀既事實
都可以精神勝利做我比人屌走
乜撚野痴線人黎架屌

果然剩係識得無視人地慘痛位，你夠同就寫信去complain間電視台。

改正：夠膽

但樓主你開呢個post其實陣味同佢哋都好似 佢哋都覺得自己好啱好有道理㗎。係講就請講得公平啲，而家啲連登仔講嘢咪一樣淨係識雞雞雞屌屌屌，大大力拉低討論質素又點講。

你唔撚係完全無視男人慘同痛苦位？
你係女人所以可以咁做
男人就唔得？
再講佢既情況咁客觀都叫無視人痛苦位
你都戇撚鳩鳩

其他連登仔講乜關我柒事
我剩係知班仇男豬閪無論點都要消失

係咪駁唔到呀？負皮嗰個唔好負皮咗就走咗去
講中哂你所以嬲嬲豬 ？
出嚟駁吓我，發表吓你嘅偉論啦柒頭

條豬閪由頭到尾根本無駁過人
唔係極端化女人既處境
就係妖魔化男人

肯撚定由細到大都比男人笑鳩柒笑到痴撚左線

因為啊姐入得男女廁，唔會俾男人迫害，你試下啊叔洗女廁，metoo 你啊

佢地一方面要將女性塑造成1個受害者，應該受保護嘅角色，一方面又想成為比男性更強勢嘅角色
魚同熊掌都要攞哂，想擁有哂所有嘅著數同權利
但當有責任要負起上嚟時候就靠女人之名去將責任推比男人

有d地方爭取平權我係好支持，印度呀中東地區嗰d，女性真係受好多苦
但大部份嘅所謂女權，包括依度嗰d
其實講到底只係一班垃圾以爭取女權之名而溝足自己嘅貪婪

樓主靠你追擊佢地

無撚錯 由頭到尾都話女性係理所當然弱者
無視男人承受既苦楚同背後既負擔
一味潑婦式下女人以前好慘 比人強姦虐待 所以女權要提升

女權女權永遠都只係睇到「權」
但永遠都睇唔到背後既責任

權利與義務咁基本既野都唔識學人爭論
以為copy and paste多字就係駁左人

弱智就真係弱智
女權閪真係幾時都柒過人

cant agree more
印度嗰d地方提倡保護女性完全冇問題
我屌
喺香港你同我講女權
呢度有乜野男人係大權力過女人架?
(唔好同我講話係幫全球既女性爭取呀屌，要去爭取就過印度，我睇唔撚度喺香港點邊印度爭取女權)

頭先唔係仲有個喺度聲大夾惡嘅咩
去咗邊呀？
出嚟反駁吓我依d你口中嘅垃圾男權啦

佢地點會真係care呀
只會利用真正受苦嘅人嚟作為自己嘅所謂論點去滿足自己想要嘅嘢
根本最自私最唔要得就係依班人

女權撚一定會消失
呢件係肯定既事

俾依d女權撚係香港有權力應該仲慘過共產黨全面接管香港

你都打橫黎講 明顯掃地洗廁所就多數呀姐啦

認真
我樓下掃地果d都係阿伯黎

姐係證明女權撚好多都係精神病人
係香港好明顯係女權過大啦，升中個陣都話唔可以分隊排，有利自己個d就話唔關生理事
係先進國家明明男女都已經平等你班女權西就去搞事，中東個d唔見你地一視同仁咁去爭取女權? 個d唔係女人?
我地就係講道理以事實客觀分析，你就以感情性別去評論，啦 連登唔岩你睇

佢講緊嘅嘢基本上等於：喺好耐以前某人殺咗佢細佬，所以全部阿哥都係殺人犯

老實講，兩邊都痴9線。

仲未有人出嚟駁
平時唔係轉數好快嘅咩
今次諗論點諗咁耐？

偽中立就死撚出去啦
扮有理性思考咁

我支持你咖。

世界無地方比極端女權統治係因為佢地無咁嘅實力，而唔係佢地唔想
不能，非不為

佢地從來只會喺男人背後，慢慢侵蝕男人應得既嘢,唔敢正面交鋒,永遠只會旁敲側撃,政治正確作武器

女權撚出黎遊行要求提升女權 永遠都係攞住道德武器

邊個夠膽出黎話佢地 就係不道德
一言堂

乜撚嘢扣帽子呀, 用返d正常中文得唔得, 成屌9大陸又用埋d大陸用語

根本連登班女權撚同話女人係雞班撚樣一樣on9
但女權撚麻煩好撚多

中東男人更慘

唔會無問題
女權有得第一波就會落去第三波
當初美國男人都好似你咁諗

唔明上面條女權撚做乜幫手推post上熱門

最終佢地都會誇大生仔

班女淨係識得負皮
講中哂淨係識喺度嬲嬲豬又唔出嚟發表吓駁吓
定係根本駁唔到
諗起佢地嗰d咬牙切齒但又冇嘢好講嘅樣就想笑

女權唔消失，有女權果個文明會消失

大陸人入侵香港就係一例

巴打心水清

女人喺香港要墮落到做女權西真係好可悲

女人由小學開始已經順風，兩科語文，幾科背書。
仲要忽視男女發展差距，直接屈死男學生。
成個考試制度根本就為女人度身訂造咁
坐定定背書，正正常常都入band 1，上大學。

當你讀書讀唔掂，又有一大堆低學歷女人工做，賣吓化妝品胸圍底褲，做空姐，又3幾萬個月。前排有件港女婚禮化妝師搵8萬個月，嫌港男廢又乜乜物物。男人同等學歷，做「牆面粉飾技術員」得3-4萬仲要做到五勞七傷

讀書唔成，做野又唔掂，又懶個西仲有二次投胎。
用盡自己既female privilege.

女權西要幾L蠢，幾L廢，幾L懶，幾L醜樣
先可以連續輸到隻不公平遊戲3次
仲要喺度怨隻game 對自己唔公平

冇錯
根本喺香港，女人係著數過男人好多倍
我都唔知仲有咩好爭取
全部男人做哂奴隸服侍女人好未？

日和萬歲！

喺香港
男人嘅權利同義務都係付出
做兵
哄女人
要求男人有錢有樓有事業有家庭觀念
要錫老婆
唔可以比女人受苦
而女人呢？
收兵
鬧人
14巴
淨講男女之間打架
理論上男女平等
一樣有錯
但實際上
男人打女人就會比人唱恰女人打老婆
反之女人呢？
社會上唔會講啲乜嘢
由細到大
男人都比人灌輸要有風度
唔好同女人計較
呢個時候嘅男女平等/女權主義呢？
由古到今
東西兩方都各有一套男女相處之道
各有優劣
女性享有權利同時
亦有相對嘅義務
就如東方
男性搵錢比家用但唔洗理屋企事務
女性無須顧慮錢銀問題但要處理家頭細務
又如西方
男女之間財政獨立但同時家務平分
宜家香港理極端女權主義者就唔係要求男女平等
亦唔係要為女性平權
而係想將東西兩方對女性嘅好處全部得到
將啲壞處就盡量避免
就如上面所講
又要個老公比哂家用
又要將家務平分
其實班極端女權主義者有冇諗過男人都係人？
宜家我哋唔係要提倡男權至上
只係想悍衛返男性應有嘅權利

為左扮有道理女人會出一到兩成家用

屌！我開個處女post都成班女拳撚，厹

唔係處女既女仔入一入黎。

弱智仇男豬閪Andyh
夠鍾上水幫我推post啦喂

你連依D嘢都可以用來講男女權益真係冇嘢好講，係人都知無男清潔工入女廁，廢事搞出法例喳

最後講多次：我係只係叫班人尊重異性，尊重真實歷史，其他人要爭取乜嘢就由佢地自己來爭取

我舉咗咁多例來講明班友無視女性在歷史多年受壓迫嘅事實班友都無視啦，都係用感情性別去討論喳，用事實講嘢嘅人反而就俾人話唔客觀情緒化精神病，真係得連登先發生

睇返我駁佢D乜先啦：我冇要求過班人為以前男人嘅暴政贖罪，但係批評佢地唔尊重歷史加妄圖恢復以前男權統治，自己查清啦啦啦同伸窄西周之前喺另外嘅post嘅言論先再講啦。閱讀能力果然零蛋

你估我係好似你地咁多時間常常mon post

笑撚死
你既歷史同其他人既歷史似乎好撚唔一樣喎
你啲歷史點解全部都係女人比人奴役既?
邊個史學家講架屌你
連登andyh大史學家 ?
等我仲諗住問唔到錢穆 問下我大學個history教授
點知佢笑鳩我你唔係同呢啲痴線婆認真啊?

後面果句仲搞笑
完美體現
女權爭取權利就咩惡毒手段扭橫折曲都出哂
但叫佢地負返權利相對應既義務

就叫人去自己解決

笑撚到我仆街

權利 與 義務 啊
中文字啊 識唔識睇同寫啊?
知唔合個意思係咩啊?

你係依度唯一理性嘅人，所以我無批評過你一句,亦single out 咗你，但請你認真睇吓依個post入面嘅係唔係只想要平衡？唔尊重歷史，話女人以前只係享福，有部分人以此為理據，以暴力勝出為榮，妄圖恢復男權。另一個就見你講歷史事實，叫人睇對象先至溫柔都可以曲解意思加屈人精神病。

改正：妄圖恢復男權至上統治

改正：廢事搞出法例問題

以前啲人點關我地鳩事咩
梗係無視啦

On9仔
德國post還德國post
Killer post還killer post
自己講過啲乜弱智野自己唔知
思覺失調咪上連登啦

on9你講緊啲嘢根本就唔make sense，我話緊你邏輯有問題又關嗰兩條友乜嘢事

世界上大把叻女靚女都係女權分子，女權唔一定係醜, 你唔識喳。難道最出名嘅Meghan Markle, Emma Watson, Jennifer Lawrence都係醜女加失敗人士？人地剩做慈善都多過你地多多聲。同埋我係叫班人尊重歷史，積吓口德（乜嘢女人以前剩享福嘅痴線說話真係請戒甩佢，完全係唔尊重以前和平時都係受迫害冇人權，戰爭時被折磨，被姦或被殺嘅女性），尊重異性一樣有基本人權，冇埋怨過其他生活上嘅嘢

日和基因論重出江湖

請用事實邏輯說話，就係無地方係極端女權，咁你仲點能批評極端女權威脅男人權利，人地根本連權力都冇？

我暗中幫助弱勢人士嘅時候你可能都未出世，我從來無求名利或其他回報，你講嘅係其他人，但絕對唔係我

個撚個都求其開幾個ac

咩撚垃圾都有

日和真心高質

但佢地當中部分人就用女人當年只係坐享其成做依據話要恢復男權統治，仲猛咁扮睇唔到，屈返我轉頭，明未？難道積下口德，尊重歷史都咁難？

佢地都係喺度圍爐，而日和亦有唔多唔少支持佢地，屈返我轉頭，ok?

我重申一次，我冇講過一個男人犯罪等於全男人犯罪，你可以走咖啦，你都唔知道依度發緊乜事

改正：發生緊乜事

女人喺香港要墮落到做女權西真係好可悲

我講緊香港你就講全世界乜乜乜，你到唔到題？

你真心係覺得Meghan好成功？
你話Emma Watson 都可能講得通既

爭取男女平權好合理，我都好支持，印度/中東/韓國無問題，但一定唔會係香港同美國

香港同美國嗰種叫女權至上主義，搞清楚

你問心喺香港美國，邊個夠膽欺壓女人。
你夠膽做，成班沖出來屌柒你，又告你又擺你上Facebook 公審你呀老友

十萬個都唔知有冇一兩個女權撚正常
果兩個仲要係出黎釣光環所謂搞公益

豬閪女權撚醜到要搵一兩個個別例子證明自己唔係豬閪
都好既 知醜第一步

我借佢account,你地提到，我就睇咗佢通知嗰part, 當然知佢有喺日本妹killer度留言，但剩睇題目的確冇一個跟德國有關

屌 你個處女post就算鳩數啦
歪理到死

我回上面嗰個人，佢話佢有喺德國post留言，但睇題目真係冇，你閱讀障礙？

咁我講多少少：我係引證指喺香港，叻女靚女都做女權分子都唔奇，唔一定係醜女失敗者。睇野要遠D, 剩識睇香港咁細嘅地方，無國際視野，死得啦

男人打女人 = 垃圾，賤人
男人比女人打 = 垃圾，比女人蝦/一定係個男人做咗d咩先會咁

其實由始至終你都冇回應過女性喺現代社會嘅著數係比男性多依一點

但事實9成9都係醜女失敗者
靚女成功者有幾多個?
十個有兩個都當你嬴啦

我唔知你仲乜spin去依度，覆你都晒氣。俾人打就報警，就係咁簡單

對唔住，我真係唔覺
喺香港又靚又聰明既，知到自己佔曬便宜，多數都唔聲唔聲繼續拿privilege，保持沈默

暗中推班醜女爛頭卒出來，爭取到福利既，自己袋埋。
俾人鬧既，仲可以出賣班女權西，襯托自己係女神

報警班警察就會處理女人打男人?
你係弱撚智自閉症
就係咁簡單。

因為我當初入來只係批上面班人唔尊重異性係一個人，唔尊重當年女性被男權制度性迫害嘅歷史，亦唔尊重同樣喺戰爭時期被殺被折磨，以及做間諜後勤嘅嘅女性，加有部分人想用佢地迷信嘅所謂女人以前享福為論據恢復男權統治，從來冇打算講任何現今嘅權利嘢。你搵錯對象講嘢，嚴重理解錯誤off-topic, 你等一等有冇另外嘅女權平權人士入來講嘢先至拗啦.

我從來無打算為你講嗰班人辯護。我亦只係叫班人尊重歷史積口德，睇唔過眼佢地亂up女人以前只係享福兼有部分人想再奴役女人，我對現代社會係無任何怨言。

仲有Meghan點計都有成功過，未做王妃前已經有幫印度婦女：

女權

條AndyH九成都係有精神病
比著以前你比人扔撚左入精神病院
再早d比人獵巫獵撚左
仲可以係度日日鳩嗡?
下下講歷史歷史
你覺得歷史對女人咁撚不公咪發明個時光機翻去改歷史lor
再唔係自己出本女權version既歷史書拎翻一個公道
唔好拎今時今日d男人黎祭旗
你老豆係賣國賊 老母係漢奸 阿爺係走狗
所以你一出世就係漢奸走狗賣國賊?

唔好唔記得你老豆阿爺太爺全部都係男人阿
姐係你祖先十八代都係仆街黎 你都有份要還啊

發明咩時光機啊
唔記得左添, 出名既女科學家真係一隻手都數得曬
仲有AndyH你條臭西咪扮返工喇
撚有人請你個痴撚線臭西翻去咩

個人認為佢地呢種唔係叫女權 而係亂扣帽子

基本上你出任何comment女人既post佢地都會覺得你係踩緊佢地 aggressive到爆 好似你問

大家鍾意靚樣定大波 班絲打一定會留言 大波定靚都唔到你班金鐘連登仔揀 /成班溝唔到女既毒撚/雞蟲學人揀女 之類既廢話

原因係佢地心目中child登男人 = 一班淨係識踩女人既雞蟲（源於當初班巴打係咁話咩"咪又係雞" ）所以你噏乜都會當咗你指桑罵槐 同時覺得你樣衰毒冇資格話佢地

講得好啱呀
中東個班女人比isis 捉去做性奴個陣
班女權撚就乜都唔理
伊朗女人唔打面紗被人處死又唔理
印度女人不時比強姦又唔理
非洲落後地區既女人比人當貨物咁買賣又唔理

永遠留係發達國家搵野屌「父權」(manspresding )黎r 著水

呢段講得好啱
以前舊登最流行既一句「上高登 勿認真」
大家都會將虛擬世界同現實分得好開
亦正正係因為匿名關係
舊登既巴打都會係高登講現實世界中「政治不正確」既事

但連登普及後黎左一堆政治正確撚
將fb 個套為大愛而大愛搬入黎
次次唔夠講就走住黎屌話「你夠膽現實世界講咩」
正正就係現實講完會比班政治正確撚追住咬
所以只會係兩登講呀嘛
完全調轉晒因果

仲有一班就係自我審查既道德傻仔
開口埋口就係「連登好多小朋友上 教壞細路」
起一起個底 大部分呢d 所謂唔好教壞細路既會員根本就係書都未讀完

講唔到道理就粗口橫飛鬧人屈人精神病以此為榮，你就係其中一個影衰連登仔嘅人囉。原來你都識講以前男人睇唔過眼女人講嘅嘢就玩獵巫同送人入精神病院，班男人當時的確係上位者，對女人做乜都得，冇人權可言，多謝你幫我手支持我講緊嘅嘢呀，上面班友係死都唔認呀 我諗好多人都想有時光機返去改變歷史添，但現在只係喺瑞士CERN度玩研究，有排都唔輪到我有生之年見到啦

我就係現實有返工賺錢養家，做嘢幫到手，但我邊使向你地交待呀。我都知我祖先有男人，我一向敬重佢地，我拜嘅神亦係男性，但唔代表作為女人嘅我唔可以批判男人以前行嘅暴政囉。你都係有邏輯謬誤思維跳躍呀，仲似精神病呀，我建議你睇吓醫生啦。

「批抨以前男人既暴政」唔係你用黎食自助餐既原因喎

俾個list你,睇晒世界上嘅女科學家同女性對世界科學貢獻嘅歷史，以及點解少女人做到科學家嗰段先啦，你依句只係反映你係無知少年喳。真係好好笑，我都無提過女科學家，你就衝出來柒：

我冇同你地拗過現今女權現象，我已經答咗上面嗰位，剩要你地積口德唔再講女人喺歷史享福，尊重女人係一樣有人權真係咁難？你就等下一個女權平權人士入來拗囉

你又係理解錯誤off topic，我都唔打算拗現今女權嘢。見講唔掂道理就離題spin去第二度，連你target個point都搞錯晒，其實你都可以出去咖啦.

點解屌個班食自助餐既女權撚就係唔尊重女人
Ching 你係咪誤會左

你講d 野咁似上兩星期班bu 仔講個d 既

我都唔打算拗現今女權嘢

又係理虧就唔應
然後拉到無雷公咁遠

我只係鬧上面班人無視歷史事實，有部分仲企圖以類似「女人以前只享福」嘅迷信主張恢復男權統治再度奴役女人，無尊重過女人係人。我已經喺上面擺晒point同資料論證女人以前冇人權，叫佢地唔好再亂up女人在家坐享其成嘅謬論。你真係搞錯晒，搭錯線，我唔係講緊現今女權。

戇撚鳩
個POST就係我開
成個POST都係講現今女權
你入黎係咁柒叫人出返去?
你真係有精神病架喎

咁你入黎做乜鳩?
歷史關而家既人撚事?

係你理解錯誤，我冇提過爭取現今社會嘅女權野。你仲提 bu 單嘢我都唔知你想點，你搞錯target就認咗佢啦

佢開始FEEL到自己幾撚柒
準備搵借口退場

樓主開埋聲話講緊現今女權
你就仲係死撐。。。。。。。

佢會知錯認錯就唔係弱智女權閪啦
成個POST十幾版連一個女權閪都唔夠膽開聲撐佢啊
86人負評 1個人都唔敢出聲
連女權閪都同佢條自閉精神病割蔗啊
笑到我

我係另一個POST CAP佢啲精神病發言
班女權閪無一個敢回
無人想同佢痴上關係

請你睇晒依度我嘅回應，我已經講咗佢如果唔係嗰類人就叫佢同班極端友劃清界線，但佢實際唔多唔少係支持嗰班人：

你係乜水?
你叫我做乜就做乜?
你叫我唔係果類人自拍上連登連id我係咪要照做啊戇鳩自閉閪

不如你自拍+連登id我咪跟你講咁做囉

真係自閉當自己係佢果個世界既神黎架喎
佢叫我做乜就要似隻狗咁跟佢照走
自閉閪你個理想世界係咪咁啊?
你講乜男人就要照做啊?

可唔可講下打仗時期 殺人強姦同你地食自助餐有咩關聯

就係真係計數既話都應該係男人秤先喎
戰爭死得最多既就係男人

佢好似真心信女權作出黎 r 油水個套「同工不同酬」既說法

荷理活男演員片酬多過女演員 = 父權壓迫
但太空潛航者 Jennifer Lawrence 片酬多過星爵 800萬美金 = 女權成功爭取

諗起唔知邊條友寫果篇日和同摩打手撕雞嘅一段情

好似班八婆圍內玩杯葛

連衞兵常見技倆
1.亂扣帽子
2.人身攻擊式批鬥

邊間大學讀歷史係教你用現今既角度睇返以前既野
我讀左歷史十幾年未見過有人咁痴線，人地讀歷史就以古鑑今，你就讀歷史就係以古評今
以前既事還以前既事，依家女人同平哂權啦wow，你地唔係想爭取特權仲有咩? 定係你覺得以前女人地位低，所以依家要地位高返過男人?
胡紅玉升中排位女權撚就話無視男女身體發展要一齊排，紀律部隊考體能就話男女有分別
女權西癲夠啦

女權撚 冇光環拎成本太高睇唔到
都係留返係發達國家好似紅衛兵咁批鬥d男人仲好
女權西真係d極端宗教狂熱份子好似
唔同意女權=仇女法西斯
唔信阿拉=要死

係咪散場啦？
我瞓咗一覺個andyh 就收咗皮？

爭咩啊

連登咪又係仇女

有咩資格話人仇男

呀姨你諗到點駁我未姐?
之前駁唔到既就算啦
咁我而家我問你，
第一，根本現今香港社會普遍女性比男性得到更多利益，你同意嗎?
第二，你之前講科學貢獻嘛，咁我想問Nobel 物理學，化學，醫學獎得主既男女比例係幾多?唔好同我講唔駛計得咁清，大家都有貢獻呀。你食飯出1蚊，剩低就你男朋友出唔好同我講叫aa呀
第三，你講女性喺戰爭有貢獻，請問士兵既男女比例係幾多?總人數傷亡男女比例係幾多?唔好又打和呀

呢樣野真係港男致命傷
隻game已經變質到勁favor女仔，男人讀書輸咗一大半。

男人讀書唔掂，咪考紀律部隊啦。
對唔住，考紀律部隊隻game都係favor女仔
屌你男人100個揀10個，女人15個揀10個
身邊有個女仔，平時唔做運動，操咗兩個禮拜，pass 咗FIB
男人考FIB，做十下得兩三下計，做開運動打拳都過唔到

其實佢個system既唔平等亦唔公平，女人合格標準較低但就收同一份糧。平等嘅情況下男女合格標準同薪金都應該一樣；公平嘅情況下，女人做到男人幾多%薪金就應該係男人嘅幾多%
即係好似殘障人士咁，佢做工作能力評估，有幾成工作能力就收幾成人工。廢並唔係攞著數嘅藉口
有啲女人當兵都話男兵做到嘅佢地唔會做到

fib 係解 final interview board(好似係)
你應該係講緊ft(fittness test)

唔係做緊紀律部隊，自膠

你覺得一個更睇重現實生活嘅人會晒咁多時間mon實個post?我都係選擇一D人嘅留言來覆，邊有時間睇咁多個.

柒到出煙仲可以死撐
駁唔到就話自己揀黎駁
完美體現女權呢樣野到底幾撚戇鳩
一班無邏輯既弱智豬閪輸打嬴要、扭橫折曲
經典

你喺現實真係有好多不滿，多不滿到見到一個女人講事實，叫班男權撚尊重歷史，純粹尊重女人係人都鬧人地發癲？我諗你都係冇認真睇過我嘅point, 我唔係以古評今，我係好似前人一樣用歷史事實引證女人喺歷史從來都冇試過坐享其成，來叫班男權撚積口德，同埋時代變遷，唔好再當女人係附庸，而係同樣係一個人。明晒未？你邊度見到我有話女人要地位高過男人？

紀律部隊嗰面我真係唔了解，但我建議你對升中派位制度不滿就同你志同道合嘅人成立一個關注組，定期向相關部門同傳媒反映要求修改，你鬧我係冇用嘅，你搵啱對象做實事反而可能會有noise好多.

你咁多怨氣，咁負面諗嘢，唔會生活好過。你不能夠改變環境，但起碼你能夠改變自己心態。你個人正面D, 個人都會吸引多D好嘅機會同人際關係。

其實我見到你地班人喺度狂鬧我都未發過癲，個心都係好平靜，我係用事實講道理。如果我修養EQ好差嘅,我早就送班無晒理性邏輯混亂嘅男權撚一句：「男權撚癲夠啦。」
(暫時有虎之夫除外）

屌女權撚之中你都算on9 個班
走住黎屌又要扮晒唔care

#389 個巴打認真打段野出黎又扮睇唔到唔應

入日和我信

男人同女人

法國人暴動反對生活壓迫

左邊既男人值得為右邊既女人努力嗎﹖
唔好再咁傻喇，男人。
唔好話依度既暗瘡肥婆，就算超級靚女，你暴動完佢比你屌
都唔值得。

女人唔會反重稅，因為只有男人係net tax player
女人從福利之中取走女人自己比既稅金，再搶埋男人比既稅。

MGTOW既知識寶庫真係教識我好多政治不正確既野

明明係你對依個世界不滿憤世仇男多d, 係男女平等既國家爭取女權仲唔係想拎特權？
依到d巴打幾時有當女人唔係人 你活係咩時空？明明自己好嬲又扮哂冇事咁 淨係話你一句就已經嬲到打咁大篇野出黎，女權西就係因為太過仇男同自我中心先咁少人支持
真正支持平等個班友都俾你嚇走哂

我要用時間處理更重要嘅事先至來到你依度覆，你估我似上面班人咁得閑無嘢做。況且喺你班人聯群結隊窮追猛打之下我覆得幾多個？覆你：
一、我認為男性同女性喺依個社會係各有優勢，視乎你點睇。男性勝在普遍數理強同事業上可以更有後勁，女性喺早期就可能語言能力同性情佔優，但依D都唔係絕對，因為個人發展已經唔係靠性別定型，最重要嘅係你個人嘅特質、性格、談吐、能力（現在做人做工真係要presentable，男女都係，唔識都唯有學）。如果真係剩計正常家境，大家讀書面試做工其實未必會差太遠。你可能覺得男人喺升中制度下蝕底，但我見唔少後生仔照樣適應到個制度爬到去做唔同行業嘅年輕才俊，況且依家大學亦都因應DSE個缺陷開始改變收生模式。當然如果你認為女人點衰都可以拋個身出來做ptgf或者妓女或者嫁有錢人都叫得益我無話可說，有好多腳踏實地嘅女人覺得你咁講其實係侮辱佢地，真係搵到有錢人嫁嘅更係非常少。

二、上面D link其實有非常多講女性科學家嘅資料，你鍾意就自己再搵，唔係靠我講。老師教學生都係鼓勵佢諗到個問題試做research, 唔係俾答案。我亦好早講咗好多女性以前受咁多枷鎖，被剥奪接受教育權後出到真正女科學家其實係鳳毛麟角，根本冇得同喺教育佔盡優勢嘅男性比較。依加就因為普及教育真係多咗唔少女科學家，但起步咁遲，一方已經佔盡千年優勢，一方係好遲先至得到機會追上去，數量少D係極度正常，但唔等於你能夠無視佢地嘅任何貢獻。但你諗嘢咁諗埋一邊，乜都覺得男人係勁，女人係無貢獻，無視當年女人所受嘅限制，你都唔會聽入耳咖啦。AA定唔AA係情侶間嘅決定，你拉埋來講做乜？

三、你咁計較一個到現在都無可能完全得出嘅準確數字做乜？係人都知戰爭死得人多, 生存落去但身心傷嘅人都多。得反問你一句：邊忽你覺得我有無視男人嘅死亡？戰爭對生者定死者都係慘痛，只有少數當權者得益。死者慘，但生存落去嘅都可以勁慘，日日活在戰爭嘅傷痛下，大把人被姦被折磨後有PTSD或者其他心理病，無法正常生活。你認為咁都叫做得益嘅，咁我真係想問你喺現代社會經歷過D乜嘢你要變到連依D都咁計到盡，磨滅咗同理心，連生還者過得咁痛苦你都當好？我諗你真去過一次中東同非洲戰地後你唔會再問依個問題，畢竟戰爭對香港真係好遙遠。唔講咁多，自己睇link了解war trauma：

我冇仇男，我有唔少好嘅男同事同朋友，冇對世界有不滿，我繼續覆post唔等於我死要臉同嬲，大把人爭取嘢嘅時候其實個心冷靜到不得了。同埋我睇上面某Dpost嘅反應我係忍唔住笑咗，只係唔講出來費事再激親你地。我真係估唔到男人原來一樣咁情緒化，睇個女人講事實都屈做精神病，一係就粗口橫飛鬧人係「臭西」，死都要話女人以前拎著數，有D無知少年仲亂舉例子衝出來柒。嬲嘅係你地，唔係我，你地係勁one-sided， 反應完全就係self vs the other, 明明我講道理事實你地都可以曲解做另一D嘢，再打橫來講。

冇人話喺法制上男女平等嘅地方唔可以為女性爭取基本尊重，因為喺香港就算法制上係，但剩睇連登，有幾多男人，包括依度係真心尊重女人做一個個體？你睇上面日和、啦啦啦、伸窄西周係有當女人係人嗎？連女人以前被剥奪基本人權嘅事實都可以無視，你睇返佢地以前D post，佢地都只係覺得女人係要做男人附庸，真係有平等人權嘅人嗎？

其實日和選擇依度開post都已經係避開咗好多喺感情台嘅女權分子，我係連登新人，喺度西個人都唔識，預咗無人支持，但我一向係追求right,唔係popular.做人咁耐我都唔會再睇做事受唔受歡迎，只求做好事同正確嘅事。我上面有個整合post有幾個like我覺得算係驚喜。

你睇吓依次法國全國示威先講，根本好多時男女都一齊反加稅，證明你平時讀嘅嘢同睇嘅嘢係好有問題

依個世界總有人係觀眾：但請你睇埋依篇文先，依D人唔係女人？

其實係依度傻仔多，俾你點啫。我都大概知俾負評嘅係乜嘢人，依度男權撚嘅人多，但都係得一個女人喺度堅持同你地講道理，仲有極少量正評已經算好。我唔係有幾多時間喺度咖，因為我更花時間喺現實生活，而你就冇，剩睇你出post數量都已經知.

我諗覆埋你最後一次就唔再覆你，你其實一早已經冇任何值得我覆嘅價值，唔講道理，粗口橫飛，侮辱他人，打橫來講，唔啱聽就屈人精神病，乜都追擊住晒，其實你仲似有精神病，所以我係喺上面整合晒所有嘢然後就只係個別覆其他人。我同你加你同黨嘅對話個性質等於幾年前嘅女性學者Angela Washko 同PUA Roose V嘅訪問咁，大家價值觀唔同到兩邊都無可能有reconciliation, 而Angela比我嘅情況更嚴重好多，只因為佢做嘅PUA研究就俾班痴線男權騷擾同發死亡威脅。我諗我都好明白一個道理：道不同不相為謀，就算係一個受過教育，EQ修養高嘅女人同痴咗線嘅男權撚照樣係無任何對話空間，想一班完全唔尊重女人嘅男人聽入一個女人以事實來講嘅說話真係難過移民火星。

我其實冇輸打贏要，因為我只係著重講明我個point，你屈我有病我都未真係發過爛渣，亦只係提出你如果同嗰兩個極端分子唔同睇法就劃清界線，但好顯然你同佢地都係一樣，所以我都懶得講。

好啦，我就來要交返account俾人，順便幫佢block埋幾個人。佢見到我咁短時間就引出咗咁多無知同唔請道理唔睇事實嘅男權份子，只有一個正常嘅喺度應該都笑咗。佢可能會建議某個親戚嘅女冇研究課題嘅就考慮吓研究連登男權現象。

痴撚線
第一次見識到極端女權主義者
覺得好好笑又有啲可悲

哇唔得你真係好痴線，已經病入膏肓
唔好話我唔幫你地女權撚，洗唔洗介紹個精神科比你

//我係好似前人一樣用歷史事實引證女人喺歷史從來都冇試過坐享其成
下？派位制度改到咁撚樣都唔係叫坐享其成？你又搬龍門呀？

//唔好再當女人係附庸
呢句仲好笑
無人當佢地附庸，之不過，權佢就拎盡，義務就完全唔負責任不特止再offload俾異性

然後你當所有人白痴話你唔係or唔會拗現今女人權力問題
個post又唔係你開你憑咩反客為主？你入黎against緊日和講既論點架

痴撚左線就番入青山，唔好上連登污染環境

邊到有人屈你有病

你係真係有病呀女權閪

好簡單既道理

父權爲極端

你要爭取，要平衡

點解唔係追求兩性平等？

而係推崇另一種極端—女權

成日講舊時女性比人壓迫，又關你咩事

舊時希爺殺猶太人，紅衛兵批文化人商人

你又唔出聲既

再者而家有齊學習機會，工作機會

重需要咩野

話人物化女性

上ig睇下有幾多女仔靠樣靠身材搵食

佢地係樂於物化自己，take 埋 advantage搵錢

人地有付出，做gym keeep身材，保養個樣

唔似d人比人批評下個樣同身材，又唔試下改下

之後話人地物化佢

好簡單

我去澳洲working holiday

農場 廁所男女共用

馬桶頂大大個牌寫住 「請男士如廁前拉起廁所板」

我心諗都on9既

農場男女比例 屬女多

男仔去大先會放塊板落黎

女仔開大細都會用板

我出去問鬼婆

點解明明女仔用得多

又可以無責任拉返起塊板

用完就咁放起度 叫男仔用再拎返起？

鬼婆佢啞左，無講野走左

好合理，連登仔成日對女人評頭品足，就預咗會有一樣嘅連登女做一樣既事

呢d嘢連登文化黎

喂，我而家問女性係咪比男性得到更多利益呀？係，定唔係呀?未必會差太遠即係有冇差呀?有幾未必呀？上面有巴打都講左，香港教育著重死背，咁唔係對女性有利?女性讀唔成書可以做空姐做化妝,男人只可以做體力勞動，咁係咪對女性有利呀?女人連空姐都做唔掂仲可以嫁人，邊個話要有錢人姐，有錢過自己咪得囉，我想問有幾多情侶係女人俾錢多過男既?咁係咪女人有利呀？男人打女人俾人告，女人打男人有冇俾人告過?女人會摑人唔好同我講唔會打人。女人樣衰可以易容，可以賣肉做kol,女人可以收兵，我想問香港呢個社會入面有咩優勢得男人有?相反上述嗰堆野有幾多男人有呢d優勢?
第二，咁我問你21世紀先進國家男女受教育比例係幾多?21世紀先進國家有幾多女性受壓迫受唔到教育呀？咁21世紀nobel物理化學醫學獎得主既男女比例有幾多呀？呢個時代邊個唔俾你睇愛因斯坦d論文呀？定又係因為歷史迫壓搞到女人蠢哂?定你覺得男人係有特別傳承?愛因斯坦會報夢俾所有男人教光電效應唔教女人?

第三，咁你做乜要咁計較女性冇得受教育姐，男人都要耕田，男人都俾皇帝剝削，你又俾唔到準確數字我喎。係人都知係古代文盲率本身高架，個個都唔識字，你憑咩話得女性受壓迫

臭鳩港男又圍爐取暖

一入到個post 頭幾版留言隱藏曬咁濟 原來一早block曬
呀日和大將軍你繼續發雞癲仇女啦
我係你溝多兩條女好過
呀sorry唔記得你無女人要添

Ching好波

未去到超靚個樣中上已經大把特權，唔單止樣衰仲要性格西邊撚個要
歐美樣靚同收入比較高通常都會比較右傾，上google打attractive people more right wing 大把:

你明明係對男人、反你地女權西既人不滿先打咁大篇野姐
睇你d口氣就以為自己識好多野，自己個套先係世界真理咁
依個世界得你好忙，其他人就係廢用成日mon post
夠鐘食藥啦，又唔抵得頸俾人話，你估依到係左膠溫室象牙塔咩，你講得唔岩俾人屌好正常
最on 9係你用依家既眼光睇歷史以前發生既事，邊間大學教你咁做?
你係人地心裹面條蟲你又知人地唔尊重女人? 唔講法律、制度你走去講冇客觀事實支持既野
點解你地d女權西全部都係咁極端，因為現實冇男人要所以搞到咁激進

人地真女權追求機會平等，責任平等
佢追求結果平等

當然依個世界係極少真女權架喇真女權係連化裝都反果啲，唔會用自己外表攞著數既人

佢哋心目中既真女權喺依到
直情贏L咗男人，進化成部落社會
未來香港可以參照下

講戰爭嘅柒頭唔該收收皮先
如果你真係從軍嘅我無嘢講
但睇你咪只係一個鍵盤戰士 ，係屋企打緊飛機學乜人痴班軍人金糠

西方社會萌芽於充滿父權又歧視女人既哲學家,科學家時代，作為現代進步自強獨立身體自主既女性，理應摧毀這些父權產物，自己再創建一個新女權時代

弱智豬閪又當自己世界中心
你block人等如人地有問題
從來無諗過人地一樣可以block鳩你

起你底每個幾乎每個comment都係講女權 唔係就屌鳩男人

到底現實比你傷害有幾大先創造到你件咁可悲既仇男豬閪出黎